蓋清係咪已經變咗蒸堆仔

佢個樣勁嬲

樓主連蓋清都反

聽日佢會去ssp出火

蓋蒸
寸左成年 抵撚死

驚條傻西有毛咩
on9玩收音機就叻

佢呢個姿勢好大機會賴屎水

咁仲唔夠？